其實上一代啲人撈左香港油水守業守財就出賣下一代既福祉

我屌你老母啦
自己搵到錢就唔撚理香港搞撚到香港污煙瘴氣
影相到生計 財產就屌曬鬼
個撚個日裡奶共 手入面拎澳加美英護照 on閪99
唔撚幫香港就算 至仆街就學生做啲咩就話讀唔成書
屌你老味臭閪 自撚私到
下一代無屋住 政府無錢用 乜自由都冇都唔撚care
屌你老母全撚部都生癌死啦

太激動

舉報係配合現時各國政府GA方向。

特別係啲臭閪高官 屌 食撚屎
啲政策垃閪圾 屌你老母個創科局 教育局唔知做乜閪野
當香港人係狗咁撚 仲忍就不如做狗算 屌